如果你係桃公主你會揀mario定庫巴??

mario
庫巴

投你老母

關我撚事

收皮啦

根本兩條友一鳩樣 只不過頂帽唔同顏色

庫巴 可以玩掛鼓

唔係叫古拍？

富爸爸

睇game theory 話mario入邊最壞係個公主